如何令男朋友對自己由愛變成迷戀?

即係我覺得愛我都不足夠，想佢對我達到迷戀級別。

屌你咁撚快就有負評? 又唔撚留言講點解。

屌佢屎忽

我係佢女朋友，唔係男

落降頭囉
佢做咗啲乜嘢令你覺得愛得唔夠呢？
愛情唔係只係一個人付出
都唔係自己一個人可以控制到嘅嘢

變態嘅死基佬

間唔中顏射佢

點解要迷戀呢 迷戀好似係fans 愛明星咁wor

整容

我幾時有話佢愛唔夠? 我知道佢好愛我，但我覺得唔係迷戀我。我想佢迷戀我。

已經有主動做愛

咁我先可以大撚哂

從來只會係由迷戀變愛，永遠唔會相反，因為大腦分泌只會愈黎愈少，建議你唔好咁多幻想

要加埋pink lin同鮑鮑

我有信心可以逆轉

你有咁既諗法已經輸左一大半啦

迷戀好咩，利申我條ex對我超好，我極迷戀 ，最後太chur佢變左ex

咁有信心就唔使開post問人啦

因為佢對你超好，你先迷戀? 咁就唔係真正嘅迷戀。真正嘅迷戀係佢對你超差，你都超級沉迷佢。

我意思係有信心做到。但係都想集思廣益提供一啲辦法。

格劍

係異性戀

我明呀絲打
我都想男朋友再愛我多d

做啲佢好中意做嘅嘢，同埋係靚女就搞掂啦，重點「夠晒靚女」。

哩個係令佢迷戀你既方法，除左你係靚女大波之外

我要再更正返先。我唔係想佢愛我多啲，因為佢已經好愛我 但係我要嘅係迷戀!

如果要我做啲佢鍾意嘅嘢咁佢先迷戀我，咁就唔係要做迷戀。迷戀嘅定義係乜都冇做，佢都係咁沉迷。

靚女就係靚女。但係冇可能(夠曬靚女），因為冇人可以係全世界最靚。

不過都要多謝你嘅回覆，都有參考價值

我係靚女，但只係中波

你幾大年紀？由細到大有無試過迷戀一樣野迷戀到唔會變？就算佢變到迷戀你 都唔會永久 一定會淡
所以唔好癲啦

咁實迷戀啦，重問

死基佬

事後蕭,吞精
做到呢一步,包保你條仔永遠離唔開你,分手都一定叫番你做SP

一個有理智既人係唔會迷戀另一個人
如果佢唔理智而同妳喺埋一齊有一段時間我相信佢已經迷戀緊妳只係妳唔覺
如果佢係理智而同妳一齊咁就冇可能迷戀妳
完

Deep throat

個閪識轉彎就得啦

呢個真 可惜男朋友唔幫我吞

基佬走開啦,插完屎眼仲幫你吞,屎WOR

Gay得罪你？

講事實姐,真係有屎味WOR,你會含番?

死港女痴撚線

咁你乜都唔想做就米撚開po問人如何啦 on9

刺激佢前列腺

你有咩令到佢迷戀你先？
乜都冇就要人迷戀
咪即係中國人空口說愛國

淨係靚女就得? 咁呢個世界咁多靚女，如果個個都鍾意就唔係淨係迷戀我啦

得不到先叫迷戀

如果要咁做，似係我迷戀佢，而唔係佢迷戀我喎

你愛佢多d 佢咪愛你多d囉
屌你老母臭閪

吞精就算，好少人接受到
試住事後蕭先
射完果下比條女追住黎含
講真，真係好難忘記佢
講講下我都想搵番佢

男仔係靚女就迷戀既啦，想點呀
單一鍾意就叫愛啦，要你條仔愛你，你自愛+愛佢咪得

你好撚恐怖

佢的確係前者「如果佢唔理智而同妳喺埋一齊有一段時間我相信佢已經迷戀緊妳」。 咁我明喇，多謝巴打

好多野係雙向的
要先付出才有收穫

點刺激?

未必，得到都可以好迷戀
有時得到咗之後仲迷戀個未得到之前

如果你因為個女仔愛你多啲你先愛佢多啲，咁係償還。證明你根本唔鍾意佢， 更遑論迷戀

係靚女就迷戀，係靚女都鍾意，咁已經代表佢唔係真係愛我啦! 更何更遑論迷戀?

咁佢迷戀咗我先，之後我再迷戀佢，ok?

咁係on9

迷戀式愛情（Infatuated love） 主要是激情，沒有親密和承諾，也被認為是初戀、"青春期戀愛"或沒有投入真心的感情。[11]浪漫關係通常以迷戀式愛情開始，並隨着時間和親密的發展成為浪漫式愛情。沒有親密和承諾之間的發展，迷戀式愛情可能隨時土崩瓦解。

真係好？

咁靚女係吸引既，但有d仔會因為知道自己屋企有個好女人等緊佢而唔亂黎，咁咪即係你係獨一無二囉 ，做好自己為先

含醒佢
醒咗就唔含

落佢降頭

你憑咩

我好迷戀我女友，很想要吧

我都唔知女朋友做咗啲咩，戀已迷

波大能治天下

唔係冇辦法 但搞到對方一冇咗你就發神經變痴線 對雙方都唔係好事

南洋降頭

插佢屎忽

咁我同男朋友係有親密關係同承諾㗎噃。

ok

你迷戀愛關我鬼事。你不如講下點解你迷戀佢

好簡單，就係對我好

我想問下樓主你覺得點樣先叫迷戀？
因為你話佢而家都好愛你啦
咁你想佢再點做先叫做迷戀你？

：做啲咩可以乜都唔使做就令佢沉迷呢？
：啊屌，如果我做咗，咁就唔係乜都冇做沉迷，就唔係迷戀

將佢變成廢柴，到時佢無人要，得你要佢。咁佢就會迷戀你架啦。

笑咗

咁順其自然囉 想咩都唔做令人迷戀，得返自身外表或內涵吸引。

屌你老母睇晒咁多回覆 就知道你本身份人係極撚度自私嘅閪女人嚟 想人哋點樣點樣 自己就唔撚做啲實質表現出嚟令到對方肯為你付出更多 一尾諗住一下子就得到自己想要嘅嘢

仲有 你唔好撚拍拖啦 你真係唔適合 做著你男朋友都要喊三聲你最啱係單身到老死

咁唔會係唯一真正原因。照你咁講， 乜嘢人對你好你都鍾意啦咁?

簡單嚟講，我嫌佢仲係太有理性。 我想佢對我可以做任何事，任何犧牲，唔需要考慮，唔會有理性。

為咗可以討我歡心，將我留住喺身邊，不惜任何代價。

我明你想話我乜嘢。或者咁講，我意思係表面上冇做過任何嘢，實質私底下做緊一啲嘢。ok?

冇人要先鍾意我?當我係乜嘢?

照樓主你咁講，係咪佢唔係好多氹你
平時好多時同你相處都太理性嘛？
佢好少向你表達自己好愛你？

基本上日日由朝到晚都氹我, 不斷向我表達愛意。但係佢仲未失去理性! 我想佢為咗我失去理性!

淨係呢個動機已經唔配被迷戀

同精神病人談戀愛
講下姐精神病人做錯咩要同你拍拖 建議夜晚早D訓 夢裏什麽都有

由朝到晚都氹你都唔算係迷戀咩
你想佢點為你犧牲呀

春藥

我想佢為咗討我歡心，為咗留住我喺佢身邊，我要點佢就會點做，唔需考慮

認真問，一個男人由朝到晚都氹個女朋友就代表佢好迷戀?

唔識裝假鳩屌？？？

卑錢佢駛，支持佢去滚女。